「雕蟲小技」成個低能政府做咁多野都係想強迫全港和理非同平民同勇武「割席」

關站+封鋪

我只會同低能割席，由其係李加超呢種低能兒

要多落區做文宣方向：

問下市民為何：
爆中銀，匯豐無事
爆黨鐵，巴士無事
爆360，759無事
爆美心，大快活無事

要將為市民造成不便既責任推俾果幾個認受性極低既人物：林鄭，李加超，鄭乳華

睇林鄭開既電視講話，就知個雕蟲小技俾識穿